有咩慘得過你老母都唔想陪你過聖誕

洗晒啲時間去佛寺
幾日冇出過街 一餐好既都冇食過…

醒咗訓唔番

訓刀未訓

諗緊去唔去食一蘭

一蘭 台風

我都知唔好食 但呢個時間冇咩餐廳有開

M記吧

都係喜歡亞洲菜

頭先食完 街邊全部一對對

boxing day都有人

冇人陪我過

飲早茶

同邊個飲

上年聖誕,老豆老母去左旅行
返工同鋪頭同事嗌交,夠鐘就去撚左去
要ot幫佢執手尾,交返d貨返寫字樓
個姐姐問我做乜咁慘仲返緊工
佢叫我難得聖誕食好d
於是我去左買刺身飯,
食食下諗起姐姐講既野忍唔住喊左